有食過彩ge 入一入嚟

話說，一直都幾鐘意食拉麵
之前成日睇連登啲飲食台，好多人都好推薦彩呢間沾麵鋪
咁近呢幾日就去咗元朗間鋪食啦
一入到去好有日本傳統拉麵店feel
有個師傅係到整野食，大家一排排咁坐
但係一入去就聞到勁大浸腥味，唔太習慣
坐低咗之後，我都好快咁叫咗啲野食
負責落單個女仔啲態度真係閪撚到好明顯
好多外國人成日都投訴香港服務態度唔好
作為一個土生土長嘅香港人，我覺得好多餐廳侍應嘅態度都可以
但係果日去到個女仔態度真係好難頂
咁我同朋友以為做錯咗啲唔禮貌嘅事得罪咗佢啦
落野、遞水果時都有講哂唔該咁
點知都仲係咁閪
可能佢嚟m燥咗啲咩，我都明白可能真係好辛苦嘅
但係做得侍應，你嘅一舉一動、反應都會影響到個客
果餐搞到我同我朋友都唔太敢係入面傾計（細細聲傾）
之後，佢送啲沾麵嚟啦，碗湯都勁濃腥味，可能對其他人而言係鮮味
但我就食唔太慣喇
但有樣野幾抵讚，佢地啲湯料好足，啲麵餅勁大份
一開始預咗食拉麵可能會唔太飽，所以追加咗個麵底
點知一個麵底已經食到好飽，最後死頂唔想浪費野食先食哂第二份麵
啲湯料有蛋有筍，叉燒正常size ，價錢同出面連鎖拉麵鋪略平
如果唔係啲湯勁腥同個女staff ge 態度
應該都會成日去
最後補番句：打手死全家

閣下形容令我想起呢碗拉面

西環果間彩都係有好撚臭既味

老闆喺元朗開返舖
無記錯上年元朗間舖清咗盤，老闆搬咗去西環

單嘢上咗連登仲backup埋

臭筍味